身邊有無行運超人

有個朋友成世好運
公司抽奬成日中頭奬
打機當20%爆擊 又可以下下爆你擊
無學歷 無咩料 又無啦啦有份純工
自己就黑足咁多年

以前無線訪問過一個

有冇人同我永遠唔會信運氣
買波跟人算 買讓球都輸哂

I know that feel

明顯開黑啦

＠麵咪媽

有
成日抽中公司大獎
有年佢抽中iphone坐佢汁邊做左廿年既同事雞毛掃都無條
攪到同事都不開心，佢拎完獎成台靜哂無人想恭喜佢

轉左新公司春茗又抽中applewatch

咁岩既, 我都識得有個同事係咁 , 正仆街黎

我個同事 聖誕公司攪BBQ 成Team 去 又係得佢一個中獎
之後有次番番下工突然收到HR EMAIL 又話佢抽中迪士尼飛兩張

睇住同一個人中曬d獎個心情真係好難受，i know that feel